開電視比Dodo蛆個樣嚇到心臟病發，有冇得投訴？

佢個樣真係好恐怖
救命嚇到我打

圖?

相?

講還講.jpg

do姐你餵奶呀?

點呀上面 一個就講還講 一個就10